記唔好再盲目咁堅持用慣左既手段

香港人進化得好快,
以前遊行要堅持和理非光環,依家好多和理非都知道面對極權要團結不割蓆。
本地力量唔夠就外國登報;
有手足絕望自殺就設連儂場送暖;
金鐘行得多就去埋18區講民生事項;
街頭對壘打唔贏就用快閃、罷工。
運動可以持續到今日其中一樣最重要既野就係我地會不斷變招。

但所謂be water,流水每一秒既形態都可以唔同。如果快閃、堵路唔work,我地一定要繼續變。
之前遊行後同警察對峙既做法就係用太耐,所以好多手足受傷、被捕。
經一事,蔡一智,我地要學識既就係同一招唔好用太耐。

所以如果堵路、塞地鐵既做法逼唔到政府讓步,我地都唔好盲目咁堅持同一個做法。
要再諗方法升級,變招。
可能係再集中圍番每區警局/政府設施,或者搞經濟,
總之唔好諗住依家用緊既招式係最後一著。

現階段可能好多市民都同情/體諒抗爭者,又對警察既做法好不滿,
所以好支持/唔介意不合作運動,塞車咪玩多陣手機不知幾開心。
但呢個情況唔知可以持續幾耐嫁。
香港人有幾善忘大家去吉野家睇下就知,
始終不合作運動對一般市民生活係會造成阻礙,次次都有人嗌交/打人
唔可以長期依賴一般市民既同情同不滿黎進行不合作運動。
要時刻留意民意主流係點,到有必要就改變方式繼續抗爭。

對家又用每日記者會做形象工程喇,就係想加速令港豬/中間派失憶。

記住,be water,
抗爭既方式都要流動如水、變幻莫測。

陣間一點見

冇錯我哋要不停變招等政府唔知點接

經一事,蔡一智

宿舍呀

一招接一招

我都覺要開始做返啲形象工程，不過唔知做咩好

你岩,圍宿舍好過圍警局

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

無事係絕對既真理
nothing is truth

乜野都可行，只要佢可行
everything is permitted

大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

方式都要water

Push

推

民間記者會

經一事,蔡一智,
方式都要be water, 流動如水、變幻莫測

Up

試下撳美金行動

記住時刻留意民意,必要時繼續變招

時刻留意民意,必要時繼續變招

改變戰略

加強文宣， 落區宣傳
團結先可以成為力量

感覺而家有啲complacent ,亦都有啲嘉年華feel

adapt -> improvise

方式唔可以一成不變，對方有新招就要變

仲有唔夠半個鐘炸

唔好唔出現

agger

記住唔好再盲目咁堅持用慣左既手段

和理非遊行 唔work要變
如果快閃、堵路唔work,我地一定要繼續變

［緊急］大家快啲幫手洗facebook

岩
推

冇錯 要常自省
有咩做得不足 做番好
繼續run落去

問題係堵路呀！！！！！

變幻莫測！
對家始料不及！